自問對日本早年軍國主義乜乜 真心慚愧

回想雨革前日日睇tvb

當年成日聽日本想重新擴大自衛軍

背後想恢復軍國主義乜乜

本住民族主義真係會有啲嬲

但今日香港陷於危難時

見日本人原來係真朋友

覺得當年嘅自己真心慚愧

有無人有同感

日本應該回復大日本帝國國號，廢除憲法第九條，再用大日本帝國憲法做基礎改憲，改自衛隊為帝國陸軍及海軍，發展核武器。
大日本帝國先係日本國既正常狀態，戰後日本國係被閹割既不正常狀態。大日本帝國將會透過消滅支那狗與美國成為平起平坐既盟友。